葵青撚有乜可以做

邊條陸路最近？

想幫手

？

推

去塞mtr?

塞死哂

荔景青衣mtr已死 想去陸路支援

獅子山隧道
大欖隧道
東隧
將軍澳隧道
紅隧
龍翔道

城隧啦

最好就過海隧道

應該大欖最近？

930打哂蛇餅

城門隧道

青山公路 青衣3橋

青衣橋 南北??

去返就近地點 太遠果啲好難去到 等其他區手足頂住 全港塞爆

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

南北橋附近

葵芳塞出橋?

荃青交匯

青衣北橋口出荃灣頭先有人做嘢
似乎唔夠人散咗

塞西隧

唔好搞南北 自己人會被困

係

有冇葵青tg group

德士古道迴旋處

同求

機鐵好似冇死
搞機鐵?

緊係塞港島巴士啊線啦

葵涌道，小心d 車好快

948好輕鬆出車囉

葵青撚 想幫手！

Agger 城隧好平靜

葵興有銀行back office
手足識做啦

塞城隧啦

塞德士古道

青山公路

冇方向

迷

機鐵2樓往香港方向

948開得好快呀 行西隧 手足做野

葵青tg

一係橋
一係青衣站shuttle去南昌

德士古道有戰略價值，一塞就半個青衣癱瘓，東涌屯門出九龍沙田，九龍沙田入屯門都收皮

啱啱徒步行左上荔景葵芳地鐵塞死

美孚條高速公路
梨木樹個邊

南橋有無手足？有嘅話我可以幫手

青衣北橋通順 車手請考慮速前往支援

青衣北橋迴旋處需要你！！

無交通燈嘅安全島/斑馬線 不停過馬路！

但塞死青衣兩橋就變孤島，其他手足會唔會都被塞住出唔到㗎

搵左一個集合點先啦

南北橋要人

南橋半個鐘前好暢通

搭930巴士過海 順到呢

希望3隧壞車！

塞到龍翔道

荃青交匯處

美孚天橋仲順過平時

無車點塞？

fb見到北穚

塞長沙灣道，等好多巴士都無得出油尖旺

新界住在很多一收入士。考慮下放生啦。

948係最大問題！！車好多人出港島！

有無巴打去青衣鄉事委員路近青衣橋口
有狗逗緊幾個巴打

葵青交匯處！！！！

黑警係人民公敵！

有狗
有巴打比狗逗

利申：搭緊港鐵shuttle bus去南昌

機鐵

所以要靠美孚同深水埗區嘅手足幫手

葵青人起身做野啦

荔橋同德士古道

仲好順

跟朋友車兜緊圈風

青衣人冇車應該行去邊度支援

但係兜得幾圈就有鐵馬狗嚟

青衣撚可以有咩做？

坐41a去紅磡polyu上下堂

有冇人塞南橋

南橋去到青衣有狗

葵青交匯處有無得諗

荔景有接駁車出南昌 青衣 尖沙咀 葵興

所以

美孚個位！

葵涌道交通暢順

叫咗好多次話塞但好多人冇反應淨係掛住玩荃灣

被困青衣 有咩可以做

行去北橋

唔洗塞 大圍塞到仆街

葵青交匯處有冇人黎

北橋支援中

大欖或者屯公

興芳路上橋嗰度塞就出唔到龍翔 過海巴士都出唔到

葵芳人頂住先 好快！

我係荔景出緊青衣 係邊等
利申：街訪look

青衣撚北橋集合

天橋等？

北橋

係葵芳果邊

葵涌道會唔會好D

巴士多人搭 但順

【09:05】 機場快綫 全綫暫停服務，市區預辦登機手續暫停

我有手套同口罩only

青衣機鐵

Btw我依家出黎都塞塞地

美孚嘅西鐵綫啦

北橋 青衣橋頭有狗

啱啱塞完鐵 葵芳返緊青衣 南北橋返青衣塞緊
諗緊等陣點出荃灣

行北橋？

點 交匯處？

南橋？

係咪交匯處＋南橋？

仆街北橋無人既

到咗見唔到人 塞塞地都仲行到

玩完機鐵阿師兄們

聽聞南昌要人，再唔係有冇巴打組織佔路面？

北橋無人

有無人組織下呀

聚唔到人，無組織呀

去警署站哨先

塞美乎

堅 荃灣巴士站

荃灣歡迎你

廢鐵巴絲繼續留守！唔好散！撐住！
其他準備出/出緊去既巴絲
請轉到地面乘搭交通工具
或者見有危險拎野封路都得！

兄弟爬山 各有各做
公司一個都不能多